麻煩各位集中返係開槍同交警撞人！

林奠條仆街講廢話都有幾個post上熱門
大家可唔可以推返啲要煲大既事上去？！

西灣河交警槍殺學生啊！！！揸鐵馬蓄意撞人啊！！！真係想置你於死地咁款啊仆街！！班黑警當自己玩GTA 啊屌你老母！！

幫手去tw推

Credit to 傑山關公災難，希望有手足補上警畜撞人條片！

推！

推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！

推唔郁但唔好out foc！

推

組織工會 全面罷工

仲有入大學射學生

上水中眼，又一城死人

推！要記住同focus返值得關注既事！又一城熄燈、上水中眼都係！

呢啲野有片有evidence 班狗點兜都唔會合理化！一定要揸緊！721！831！101！

入大學射學生已經係恐怖分子所為！